Le site de Robert Cromwell :

https://cromwell-intl.com/

Linux Francophone :

https://linuxfr.org/

Linux Weekly News :

https://lwn.net/

(hebdomadaire payant du jeudi, gratuit la semaine suivante)

Unix. Pour aller plus loin avec la ligne de commande

https://archives.framabook.org/unixpou-allerplusloinaveclalignedecommande/


